點解啲mk港女咁鍾意著呢對拖鞋

其實知唔知好撚柒 對腳幾靚都即刻

著返淫字拖咪幾好

你肯定好多MK著??
利申 未見過

呢排見到好多

有咩問題？不過通常打波先著

兩隻色同人交換著

啲mk妹落街鋪就著

多數著埋襪

打波著拖鞋？你係咪想笑死人
本身著呢對都柒，不過個人喜好，但你講到打波著

一睇就知未落過球場
大把人打完波就會換拖鞋
摺埋啦ching

巴打，正解，thanks ching

打波著同去打波著同打完波著兩樣嘢嚟
戇鳩鳩即係中文能力有問題啦
仲有，屌你老母我之前成撚日踢波隔離就大把人打緊波，你講換鞋就係，但唔撚係打波著

人字拖好柒難著喎,又傷腳

入黎諗住睇mk妹
點知得對拖鞋

Gucci個對拖鞋先係呀嘛？

唔通我話對拖鞋去游水先着又係講緊游緊水着咩

但真係淫

我覺得係你真係戇鳩鳩咁以為人地個意思係打緊波著 中文好嘅人都淨係睇字眼唔識去差度？

戇鳩你係咪扮去打波咋傻鳩
又真係有傻鳩著呢啲鞋打波㗎
屌你老母自己柒撚咗就話人哋睇錯
BTW我中文唔好，乜撚嘢叫差度？

佢句嘢係打波先著呀屌你老母
BTW你又係衝出嚟柒嘅，拎去游水嚟比？
你蛙人呀柒頭，游緊水要著鞋？

你每晚落街場 每日影到一張 我咪認我柒
睇死你都係日頭晏晝先落街場玩嗰啲小朋友
著拖鞋打波 你嘅年齡層都差唔多㗎啦 兒登仔
郁啲就屌人老母
你唔止中文差 廣東話都一樣差

屌你老味 一對拖鞋都可以引戰 笑撚死

有踭好啲 冇踭既話除非你隻腳板好白滑 0皺紋先好著

真係好撚戇鳩細路，無啦啦扮乜柒大人呀
句中文用得唔好反而怪人唔知你表達咩意思
屌你老母只係助語詞咋戇鳩鳩，咁撚心靈弱小上乜柒連登？
日日影張相畀你睇，你以為你邊撚個柒下柒下咁樣推斷我係小朋友
BTW遲下等可以踢波而我又得閒去影到你係咪食撚咗對鞋佢

BTW解撚釋到差度未？關廣東話乜撚嘢事呀柒頭
定你想講猜度？

心靈弱似係你多啲
爆晒粗問候人老母 兒登
影夠10張 我係足球場中間裸跑10個圈再幫埋你含撚都得
叫你證明就話人當自己係邊個 證明唔到咪講咯
你啲初中生就鍾意講呢啲
又要威又要戴頭盔
你唔問下啲普通市民憑咩要求人地交CCTV
傻鳩

睇死你而家Call梗Friend聽晚著拖鞋打波㗎啦
加油啦

真係九唔撚柒搭八你隻柒頭
而家講緊你中文好撚柒差呀，咁撚簡單嘅句子都講到1999怪返人哋唔識估你UP乜柒？
你老母係咪生少個腦畀你？
仲有我係要你食咗對鞋呀含乜撚嘢撚呀柒頭
BTW咁你點撚樣證明我中文差呀，同我係小朋友呀柒頭，又點撚樣解釋你隻垃圾連猜度兩隻字都唔撚柒識打跟住話人中文差呀
真係你老母又要搵街外幫手教下你隻柒頭先得，柒撚咗就不停轉移視線屌你老母一直講緊句嘢講得唔好，仲怪人理解錯，屈人無去過球場咁撚多幻想，仲轉移視線到支那仔咁樣講其他嘢無視自身錯誤

初中生一畀人捉到痛腳就係鍾意一直Focus人地講錯個少少嘢Chur住嚟吠 轉移視線嗰個似係你多啲

每一句都夾幾啲粗口 Mk仔講唔夠人就想吹雞
真係笑撚到我肚痛
有本身咪搵我出嚟咯 傻鳩
籃球場等你

講番正題 約好FD影個10張相畀我未

咁惡係咪因為伯母生少碌鳩畀你
又冇子宮 荷爾蒙失調
所以脾氣咁差
加油呀巴打 唔好放棄自己

伯母平時有冇教你做功課
你打個段嘢組織得好差

證明唔到自己個point就係到轉移視線
好柒呀

你唔係以為我見到你話吹雞我就會驚到唔出聲啊

量詞方面記得溫多啲 DSE考唔好畀伯母鬧就慘

係網路討論區到講吹雞打柒你
同講屌你老母一樣咁冇說服力 冇阻嚇性

唔怪之得你讀HKDI啦傻仔
街外人講緊我而家教緊你呀小朋友
點解你咁撚多幻想力
屌你老母真係好撚柒呀柒頭
仲講吹雞咩年代呀傻鳩，我十年前讀緊書已經唔講呢啲啦DEEDEE，唔使再喺度衝出嚟柒啦吹雞
傻鳩小學雞

你其實DSE中文係咪U撚咗呀
分開咁撚多段嘢嚟打
仲要話我段嘢組織有問題
其實讀書唔成唔可笑，但你呢種絕對唔係讀唔成書係根本腦有問題痴撚線到咁
明明個因就係你隻垃圾中文閱讀能力都有問題
不停轉移視線嚟掩飾自身錯誤跟住又學我講話我轉移視線其實好撚低等
嗱，真心話，讀撚完你個HKDI，得閒進修返你啲語文能力邏輯能力啦

睇內文罵戰應該唔會諗到個topic係講對拖鞋

好撚憎呢對鞋，見到d mk 妹著好想踩佢個踭

呢個post做乜鳩

咁岩睇完條片呢個post就有實例
The Hidden Rules of Conversation - Gricean Maxims

死雞撐飯蓋仲要屌人老母

好撚柒 好似小學雞咁 又屌哂老母句句粗口 仲要chur住人打錯字黎嘈

唔知點解入黎呢個post 會諗起浸腳底味

不如你都係收收皮啦。。
成個post啲人都講緊你on9啊....

咁撚樣都睇唔明
仲好意思屌人中文差 依加考作文咩
正柒頭 收返入你老母個閪到啦 屌

好學唔學 黑鬼最鐘意著

點解你可以咁撚柒

講左咁耐圖都無 屌

著襪著拖鞋真係好ON9
著拖鞋就係為左隻腳爽
但係又著襪焗返住隻腳
咁有乜意思?
又唔係特別靚

通常係d打開波既𡃁仔著 跟住群埋玩d女又覺得幾型幾潮又可以扮sporty就會跟住著 但係配牛仔熱褲 唔知做乜撚野

因為啲女純粹識跟風唔知d男人鍾意乜
雖然未必著比男人睇

柒完咪深潛囉 仲嫌唔夠柒衝出嚟柒多次

型丫麻 代代唔同諗法架啦 依家又興sporty 梗係要加對襪話俾人知岩岩打完波ho chill架啦 汗都冇滴 定係我見親果d都係咁啱行緊去球場未開始打

佢D衫褲一睇就知係著去行街唔係打波 D人返大學都係咁著
主要係著襪同著拖鞋既原意相沖 所以先覺得ON9
可能我太老了 唔GET依家D人點型法

跌落地揦返拃沙

我係屋企都係著依對喎

本身一心諗住入嚟睇港女靚腳 入到嚟剩係見到兩條on9嘈交

錯就要認 要對方認呢句野真係幾啱上面個師兄

得的士佬先會咁樣著

玩玩具仲咁大聲講出嚟

玩玩具就收收皮啦

可能佢毒撚唔做運動

癲狗咁

其實真係冇諗過突登着比男人睇
自己鍾意咋

男人著比較多

Agree

個post 做乜變左罵戰
講左咁耐
都冇mk港女著依款鞋既圖
點討論???

打波着拖鞋？

你真係on9架
你意思的確係咁

3頁都冇腳圖

因為著耐咗 有陣乳膠味好撚香

呢對都正呀 最緊要有腳趾甲油

睇標題以為了係Alexander McQueen 果對

其實冇得好拗，本身同一句句子可以有唔同語景

柒過大陸人

呢個款係大陸人著先過香港

傻閪咁撚柒就摺埋啦

好地地著返對淫字拖，show下D淫腳趾咪好囉

對鞋唔係貴，但mk妹撚有錢買咩

你摺柒左佢啦

淫字拖正好多

係嘅睇返正負評原來咁撚多連登仔打波

打幾個粗口字就咁敏感
粗口對我嚟講只係加重下語氣

啲女打完波著白帆加呢啲拖鞋，都聞到有浸臭味

係 一張圖都冇 一入就金剛棒

一陣蝗味，柒撚到

講你理解能力有問題，有易發爛咋
少少野就長篇大論屌番人，仲要柒下柒下
你現實應該都係啲又on9又黑人憎既人

見你咁認真就認真覆你
我上得連登就唔會用現實果套
如果上連登除咗學術有用嘢都認真，真心唔好上咁多
我屌鳩佢都係因為佢一嚟就叫我摺埋咁串咪撚下佢

屌你又話唔好認真
又係到解釋 都唔知解釋乜撚

玩玩具好鍾意着NIKE嗰對

毒撚街都唔出得多 你放過佢啦
打完波除襪著不知幾撚爽

好多呀 就咁呢d拖鞋加對長襪 成日見 男女都有

睇下你啲負皮

睇到未呀 全部人都笑緊你呀
繼續成個癲狗咁爆粗嚟睇睇
而家肯認柒未

諗住入黎會有靚腳睇 點知淨係見到兩條臭尻因為嗰小小事喺到對罵

我代所有ching覆
咁多負皮係因為笑梗你個腦同個人
同弱智冇分別

啱 睇嚟係做開運動
正皮你

算啦 柒咗就認啦
唔好兜啦
睇下你啲負皮
再睇下人地嘅評語
做番個正常人啦 ching

再見

好撚叻呀正負評代表緊呢個世界呀咁多沒撚好型
下次試下你現實咁撚型開口叫人摺埋

屌你老母你可唔可以一段嘢一次過覆
咁撚鍾意分開幾十段打搞到我睇完以為無點知又見到
你條柒頭其實唔係以為自己屌得啱呀

戇鳩仔使唔使執影埋啲波BOOT畀你啲玩具撚睇咩叫做運動
真係好撚肉酸呀，我唔否認著拖鞋舒服
但係睇落柒就柒啦柒頭
咁都可以FF自己運動撚人哋毒撚真係好戇鳩

又見到一堆mk妹著 黑tee 黑色pe褲加呢對黑膠拖

我鐘意著乜咪著乜囉 關你撚事咩

冇人阻你 話你柒ja嘛

仔咪又係咁

巴打

你話柒就柒啦

好奇問下樓主, 咁著咩先好睇? 求介紹?

私文look就尖頭平底鞋

運動look著返跑鞋 即係Ultra boost仲靚

唔柒咩

咁咪幾正

嗚呀

咁應該要着咩拖鞋先型？

利申 着咗幾個年NIKE拖鞋柒到媾到女

男仔冇意見

你有咁正既腿咪扣少啲分 但都係柒

依對真係好柒

點解傷腳嘅

個底薄掛

個底平,無SUPPORT
個大趾同二趾中間夾到勁痛,無著開真係唔識著人字拖

日日係屋企都係著人字拖

班mk仔學人地nba 打完波著，一個二個以為自己好撚型著住坐巴士地鐵

其實我就係想講呢個打完波換拖鞋返屋企嘅情況

梳鳩呀，之前漏咗個 完 字呀！

打咩波著拖鞋